ADD BRANCH
b1: git branch ten-branch
b2: chuyen sang lam viec tren branch do
git checkout ten-branch-lamviec
-> gộp 2 lệnh trên: tạo new branch và chuyển làm việc trên đó
git checkout -b $new_branch
KIEM TRA BRANCH
-kiem tra branch local 
git branch
-kiem tra branch local and git
git branch -a
-cap nhat tat ca cac nhanh git
git push origin --all
-cap nhat theo ten nhanh git
git push origin ten-nhanh


